［集中post］當義士係出邊幫香港人發聲的同時，身為冷氣軍師 當然要為義士做好資料整合

推

推比更多人睇到
大家一齊提供資料